繼觀塘義士大炒車後 連登車手(特別係CC台)都係唔識得剎車

道歉未?